如何食太陽蛋而不失霸氣

次次都食到漏晒蛋汁
食太陽蛋變食蛋白
最後個畫面總係成隻碟都係蛋黃漿

use tongue

坐緊卡位，對面有人

一口食哂佢

食唔到就係你渣

用匙羹畢起成隻蛋黃雪晒佢啦

落D鹽去蛋黃度
然後一野啜咗佢

霸氣
有冇方法既霸氣又能慢慢品嚐食太陽蛋

食哂啲蛋白先 然後一啖食咗個黃佢

爆蛋先夠霸氣

高招

食滑蛋

有聲

去澳牛先食滑蛋

食蛋白 用匙羹畢個黃入口

成隻蛋吞

食得就唔好嘥

首先叫佢蛋唔好洗連殼煎， 上枱連碟吞
夠唔夠霸氣？

都唔知你點食 直接一啖食左隻蛋黃先咪得

隻蛋黃喺核心嘅中間，一啖食咗佢就要成隻吞

駛鬼理
再嘈鬧返佢
“望咩吖？再望奶妳西窿！”

佢男朋友喺佢隔離

用飲管

渣ga 係中間一啖就得啦

插落去蛋黃吸晒先食蛋白？